呢幾日唔會上連登，實有啲大陸支那閪十世做中國狗嘅仆街陷家剷劇透 Marvel

無人係 title 劇透我切乜都得

唔使切啦，頭先有個，不過連仔都好快手改左個標題

最仆街係劇透有咩角色，邊個會死，原來邊個識用咩絕招

下
乜呢d戲有劇情既咩?

樓上係咪有人劇透，block咗先算